各位賭輸錢／短炒輸錢嘅朋友們有福了，737幫到你回本！

講明先，737呢隻唔係咩短炒股，適合想儲錢／有穩定增幅嘅朋友仔，上咗圖先。

好明顯見到呢隻股基本上係唔會跌，近乎無敵，兼且佢宜家個價仲係5蚊，長hold上一蚊你都咪話唔發，仲要有息派
另一個好重要嘅原因係因為呢隻股所屬嘅板塊來年會造好，所以宜家買入都無咩問題。

利申：小弟家姐有貨係手

btw，唔該個啲跟咗／覺得呢個post有用嘅巴打自動自覺畀正皮，始終挑選一隻股票需時甚長

推到畀出邊個位過大海輸錢巴打見到

推咁多隻，買唔到咁多呀

到你短炒完1638之後再入都未遲

btw 正皮呢屌你！！！

合和啱啱先減持左會唔會有影響啊

開張維他奶國際 20年圖睇睇先啦

樓主 原來你都有炒股，依家有咩短炒值得搏，上個月玩牛熊輸左好多